《唔好搞我後面》-250字寫出警察的未來

《唔好搞我後面》
-
「唔好搞我後面！」他大聲一喝。
為甚麼要做這份工作？
威？不止。
英雄主義？不止。
疊馬？不止。
還可以號令天下，視一切如無物。
這就是所謂的四面受敵，八面威風。
－
「政府宣佈撤回條例，並重申向市民頭部開槍與謀殺無異，下令即時停止佢哋嘅職務，同時接受法律聆訊。」電視機的聲音鏗鏘地響起來。
他虎驅一震，整杯水從手中跌在地上。
諜殺？當初下令開槍的不就是他們嗎？
現在一失勢竟立即跟我們割蓆，把我們放在枱上？
想不到，他都只是政府的一隻棋子。
－
「唔好搞我後面！」他嬌嗔一聲。
然後，他就和他的聲音，一起被埋沒在漆黑的牢房之內。

多左